母親節想問個尿袋比老媽, 各位巴打有冇好介紹

小弟對尿袋冇研究
巴打有冇尿袋介紹比我買比老媽？

Xpower有隻好似iphone6既尿袋

三星牌，包你一世唔會再俾人催結婚

小米

加多少少錢買iphone 7 plus

小米必買 全家都用佢
仲要買佢呢款既高配版 10000mAH
又薄又輕 差爆可以差3-4次 真心好用
利申:非打手，真心分享

識貨

擔心你全家安危。。

即刻好放心

一定殊途同歸

呢隻好用 夠多電 可以差爆4-5次
5個插頭 兩個快速頭

三星都爆啦，怕乜死

咪傻啦，全部喺香港小米之家買
用咗幾年佢啲產品 仲生勾勾

你老母用咩機先
iPhone就求其搵個output2.4都夠做

an機又支援qc3.0既就買個貴少少啦

祝你好運👍

3叔都爆

頂盡可用7400mAh,你叉乜野爆到3-4次?

所以我咪3同小米都唔用